# This Project
このプロジェクトは人狼知能大戦のログからBNを構築するプログラムである

5人と15人の人狼知能大戦に使えるように設計する。

# Input
* 設定ファイル
* サーバログファイル
    * 設定ファイルにサーバログファイルが入っているディレクトリを指定する
    * サーバログ以外があると予期しないエラーが発生するため注意
    * ログファイル名に指定はない
    * 読み込まれる順番は決められていない
* テーブルデータファイル
    * テーブル名は「役職名_ゲームプレイ人数_生存人数.csv」とする。ex: VILLAGER_5_5.csv
    * テーブル内は1行に列名とデータ型をカンマで区切る。ex: day, int \n role, varchar \n
    
# Output
出力するファイルはBayesServerが扱う.bayesファイルを出力する

# データベースの利用
このプログラムはBayesServerにてCPTを計算するためにSQLServerを必要とする。
SQLServerを用意し、設定ファイルにSQLServerのあるIPとポート番号を適切に設定する必要がある。

# コミットメッセージ規約
add: クラス、ファイルの追加
fix: バグ修正
update: 機能追加
ref: リファクタリング

# Version
0.0.1-190421 プロジェクト作成